是日靚午餐 永康街

永康街最出名既天津蔥抓餅
皮酥 蛋軟 口感好好
一定要叫佢加辣 佢個辣醬係香而不辣
45 twd 非常值得一試

入面最大間既冰店
雪糕係偏酸 岩岩好可以平衡返雪花冰既甜
隔離個舊係烏龍茶寒天 非常好味
但我發現大部份冰鋪都歧視獨遊
大碗到仆街

250 twd 建議兩人以上先去試

值得多試

印仔會唔會去試金峰魯肉飯

印仔，你同男一齊食個甜品。會唔會有啲嘔心？

非

是你個非

金峰依家垃圾
附近有間中瘋好食好多

多謝

決定咗聽日去食小王瓜仔肉魯肉飯

印清帶埋我ok?

每日為咗你個甜品追post

中瘋喺公館，好撚遠wo

就黎食哂

是

可唔可以影啲台妹

印仔會唔會去叫雞

唔會 我個處子之身是留俾定延

唔可以

咁你要留一世了

屌你老母

永康街我以爲你講荔枝角嗰條

印仔日日都食冰